[突發] 全港最大犯罪集團HKCS正式上線!!!

今晚黃大仙一戰後
十八區藍黃都知黑警已失控
Hong Kong Police 今後要叫Hong Kong Crime Syndicate (HKCS)

一齊跟我嗌

香港警察 罪犯溫床

五大訴求 缺一不可